荃灣爛地車場

請問有無巴打知道荃灣邊度有爛地車場 同埋月租幾錢

德華公園日日都有人鳩泊架啦
仲租咩?

近有線嗰邊有兩個爛地場
上年2400
宜家好似加到2600

唔係成日揸

下⋯⋯爛地都咁貴成貴

我都想係荃灣搵停車場

除非大西北，如果唔係市區正路都要2500+

車唔泊自己樓下有咩意思，無錢就唔好養車

環宇海灣隔離

荃灣都唔夠車位，要平就要去排西樓角個多層

西鐵站隔離橋底果個依家要幾錢？

冇記錯好似2千7
早兩星期睇

之前就係泊呢度既橋底，第二日返去成個車頂都係灰水積，自此之後我唔再泊橋底 抹餐死

住舊樓樓下無停車場咁點？

錢已經唔係問題
你有錢都未必有位比你泊 要排隊

而家買車 要先搵到位先好買車

海濱花園附近有爛地停車場
行去西鐵站都好方便 5分鐘就行到
行返出寶石樓個邊就遠d

唔該哂咁多位巴打

係咪要有車牌先可以排車位？

呢個場on9嘅
9成位中天橋滴落黎d污糟水
仲有隔離就係地盤
泊半日成車都係沙塵
仲有不論咩季節都多蚊
唔到揀無可揀都唔好泊呢度

海濱即係環宇？

我記得行過見到好平租

唔知2300定2500
不過真係唔好泊
利申泊海濱